［求救］A7ii 題示屏問題

有冇巴打知死左乜嘢
影相拍片都有啡色紋
光嘅地方/推高曝光就冇事
暗嘅地方就會出現
窮苦學生儲左好耐錢用左年半咋

換富士就會解決

我有套XE1 kit 同你換？

捱義氣五百蚊幫你收咗佢

用到A7ii竟然會犯d咁低級既新手錯誤
一句講哂你相機快門設定太快
想知多d自己查

認真答你
一係開機械快門 一係shutter speed 教1/100 or 1/50 or 1/25
燈通常100fps

環境光源係光管，本身會閃卜，頻率同相機唔夾就會有暗紋。

利申: 9吹

樓豬小學畢業未

香港電壓都有關

都唔知第幾次出現呢類post
點解個個新手都唔覺得係技術問題一定係部機壞

二百,今晚可交收

樓豬仲要第一次開po, 一開就問埋啲弱智問題

3000幫你收左佢